感情問題

愛＞犧牲＞付出

佢唔介意犧牲的野同你一齊，但你介意佢犧牲的野

同你一齊 ，兩個都做咗一啲返唔到轉頭嘅事，一個

唔想分但做錯嗰啲嘢，一個成日記住佢做錯嘅嘢

但自己都有返唔到轉頭嘅事

求解(諗左再先好講吾洗一嚟就分手）

睇唔明

放得低接受到就繼續
你keep住呢種心態 仲記住 分係遲早嘅事

放唔低咪直接分

諗咗

分手

大家都介意又返唔到轉頭有咩好講